# TaskList

Teste técnico de desenv para empresa Supero

Aplicação usando serviço para tratar as operações de banco e regras de negócio, desenvolvida com Spring boot, JPA e banco MySQL e front desenvolvido com Angular